明天不是endgame。各位手足be water。

唔需要送頭，齊齊整整返屋企

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

pish

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

嚟緊幾個月仲有大把嘢要靠你哋

唔好再吹奏be water 唔該
狗而家轉左方式 有拉錯冇放過
總之撤退時 都要面向班狗 唔好另住面走
be water e d廢話講少句當幫忙

be water

Not endgame

Not the fucking endgame